點解賓穎對波時大時細？

無料扮四條？雖然已經好過ipad

個口細左

因為真波係咁
呢種波訓係度會變平咁滯

冷縮熱漲

賓穎咩cup size

時大時細? 幾時大過呀?